# feierlikör

vanillejoghurt mit wodka oder rum.

500g vanillejoghurt auf ~250ml wodka.

dran geht gut nochmal extra vanille, kurkuma für die farbe.

das internet behauptet, das noch puderzucker dran soll, wird aber viel zu süß. 

kala namak dran tun ist eine schlechte idee (fand ich).

online gibts auch rezepte mit rum statt wodka, scheinbar ist normaler eierlikör mit rum. haben wir noch nicht ausprobiert.



